有冇煮食/食譜app/網站推介？

黎緊會去歐洲一段長時間，諗住自己煮野食，請問有冇煮食/食譜app/網站推介？

利申，極少煮野食，試過跟YouTube煮意粉

Day day cook

Bob’s your uncle

依間野d 野食亂鳩咁黎😂

唔係喎 我跟過幾次都無伏

去 youtube 搵詹姆士的廚房，詹姆士姆士流，跟住整都唔錯，有啲食譜幾簡單，eg 魯肉飯，泡菜炒豬肉，意粉 之類
日式嘅可以睇下 masa

中菜嘅話，美食作家王剛 好多野睇

楊桃美食網

雖然好多step 但係佢講得好清晰 完全follow到
我本身都唔識煮野 跟佢啲片整過大概十樣 全部都唔錯
佢啲嘢睇落好複雜 不過出嚟質素幾有保證 值得一試
我都試過跟其他食譜整嘢食
就咁睇落好簡單
但係做起上嚟先發覺好多步驟冇講清楚 最後成品反而冇咁好

YouTube dimcook 都幾好
佢教嘅野好多都算簡單
有啲仲會講吓背後煮食原理
想煮日式家常菜就睇Masa
都唔算難
Bobs your uncle太高level
全部都好多steps
啱啲有閒情逸致又熱愛烹餁嘅人多啲

網站就鬼嫁料理手帳
算清楚 菜式吸引
又都唔太難

好多回覆，多謝大家，等我逐個逐個試下先，有新野都可以繼續介紹